既然非建制派大勝，不如號召大班岩岩當選議員去poly 救手足

想知而家入面係唔係仲係警察包圍緊？